有冇人已經轉左用大陸機

出左部華為榮耀v10 玩pubg順到仆街

唔係pure Android都不了
啲界面好樣衰

好威呀

iPhone

P20幾正
雖然個樣似IPHONE X 介面用落又有D IPHONE味
不過都幾正

華為外國好多人用
利申sony

Nokia 近排幾好J
等Nokia 9

榮耀？明曬

啱啱買咗nokia 7
唔重大陸味

屌啦星 買左小米note3 乜都冇搞過用唔到google pay

叻仔囉呢D咪

7定7plus先？
7plus真心好j

7plus

我用小米 夠平

魅族

買咗紅米5 Plus，Bootloader 要等15日先解到鎖

又J 排名
打手冇野好講了

個mon係咪幾好

應該係